政府呢排似諗緊對策或者冷處理抗議活動，我地係唔係應該黎一次和理非大遊行

基於我地係為爭取民主而戰，我地要同全香港人同埋全世界再一次宣揚我地目的係不變。

手足們既升級行動係因為黑警同極權政府嚴重打壓和平示威活動，令手足死傷持續上升，濫捕濫權，令到司法制度完全受損。

受到種種壓力來源，我個人認為要比全世界人知道我地依然理性，初心不滅，光復香港，時代革命。

此外，我地亦要繼續展開連儂牆工作，文宣係永遠都有用同埋有價值。

雖然可能會有人話隨時比人打，比人斬，比人濫捕，但我地依家做任何活動又何嘗唔係面對緊相同既情況。和勇合一，比啲機會和理非再次全面進場啦好唔好，和理非勝在人多，和理非亦進化到無不反對通知書都依舊勇敢企出黎。即使比黑警清場，黨鐵封站，手足們都會自己諗方法行出黎，手足們唔會怕比人清場，只會怕呢場活動失敗收場。寧化飛灰，不作浮塵。

最後講多句，就係朝早和理塞係好成功，好應該持續落去比政府壓力，只係我認為有需要令中立撚諒解，以至爭取更多更多既人支持。

不如就下星期六，區選之前啦好唔好，但我只係一個薯仔，無能力號召到人，只係提出下我自己既意見。

五大訴求，缺一不可。

BTW: 雖然我都唔信現行制度，但我地要係區選睇到我地既總票量係贏既。

P牌仔無撚用 望有認同又有能力比大家睇到既人諗下可唔可行。

係咪無plan點行無人想睇
補充：因為係星期六既關係，我地可以依舊考慮銅鑼灣行去中環，或者流水式集會。
或者尖沙咀行去西九黎申請不反對

如果反對既話，我地就流水式尖沙咀行去旺角。
以上考慮建基於星期六日係以shopping為就打